裝WIN7冇keyboard/mouse

已經刷咗最新BIOS，mouse同keyboard都插落2.0
試過enable同disable XHCI都唔得
點搞

motherboard: msi b350m gaming pro

ps2